★[靈異］估下二個月後，車禍巴士會有乜靈異事件傳出？

十幾人馬路開枱

巴士站

聽到有大叫 X號！X號！但見唔到人

要搵杜cfu去rap下

晚晚聽到

廢青仆街死！

非賽馬日出現872號

嗰度巴士站嚟，夜晚重有冇人敢等巴士

鬼巴士

會有都市全說﹐
夜晚天黑搭車經事發點會有19隻鬼咁樣追車屌人老母。

巴膠被殺

似

所有巴膠進入該絶對領域，會突然精盡人亡而死

開始多人

有"人"非法聚賭投訴，但去到現場乜柒都冇

十八日晚晚等巴士！D司機會唔會停車呢

十八人等巴士